苦労した点　基本的なログイン、ログアウト機能を実装した後に、どのような
            順番で作り上げていけばスムーズにいくかがわからず、手探り状態だった
            こと。また、<%= render @feed_items %>を使ったパーシャルの関係性が
            理解不十分なところがあり、パーシャル先のファイル名の間違いに
            気づくまで時間がかかってしまった。

学んだ点　　ファイル名のミスに気づいたので、<%= render @feed_items %>のクラスを
            持つこと、パーシャルを引っ張って来ること、がどのようなことなのかが
            理解できました。また、フォローフォロワーのrelationshipテーブルも、
            完全ではないが、ある程度は理解できた気がしますし、relationshipモデル
            の仕組みは他にも応用できそうだと思いました。

自慢したい・相談したい点　ログイン、ログアウト機能を作り上げたら、どこから
                        　スタートしたら迷いませんか？
                        　自分はログイン、ログアウト機能→ユーザー個別ページ→投稿
                        　機能という風に、一人のユーザーとしての機能が正しく動作
                        　するか、というところからスタートしました。